（有圖）大家覺得邊個髮型好睇啲

小弟就快要interview
依家個髮型會唔會比人扣曬印象分
個人懶 特登留長啲唔洗點打理
短髮唔gel會好薯 但長髮訓醒就咁攞風筒吹下就出得街
為左個interview大家覺得到底洗唔洗剪

求意見

咩interview

top up 小弟gpa差
所以top up interview都好重要

interview 就上面

觀感第一好D
第二電完好似好唔企理

靚仔點都靚仔

第一個髮型好啲 或者啲陰再gel後啲好啲
top up interview我唔知
但正常見工interview一定唔可以有陰 有陰等於死𡃁仔

第一個

兩個髮型都係睇your face嫁姐
why not 正正經經剪一次頭髮 好過1同2
應該

第二成個jb咁

笑到仆街

點為之正經
我覺得樓主呢個都幾好
Btw 2好啲

Top up都要in?
咩top up?

speed tourism

咁唯有聽日去剪啦
之後先留返啦

top up 唔係收硬架咩

搵人key個陳冠希上去

長髪有d似林宥嘉

型bor 死mk
不過我唔覺得interviewer 會鐘意
你見咩工

髮線有d後

我文員仔有陰都照請
不過比我揀都係上面個髮型
太長始終唔係咁好

阿旺

郭晉安

第二個見工好少人會接受

長髮唔得喎 上面可以 不過再去修下

梗係第一

巴打幾靚仔喎
Btw 1正經啲 2有啲不羇
Interview就1啦

短Gel

Btw Interview 加油啊

咁都睇到靚仔 1啦 清爽自然d好d

覺得似卡士蘭多d

第一整齊d，乾淨d
要著suit in？

認真答你 剃光頭都冇所謂 只要你入去放低5000蚊 包你有offer 有得in即係收

剃光頭點會有問題

個人鐘意第二多啲
但interview既話就第一好啲

靚仔就算blur曬個樣都feel到架

兩種都ok

如果考官話唔ok
你大可以屌返佢接受能力低 港豬 無創意 填鴨式教育 etc

怕咪allback
我kelly 唔起

正評比張圖

正解，屌到佢仆街

第一個7到仆街

咁都好問 speed睇髮型收人？